港女連莫斯科同墨西哥都唔識分

雖然Flora狀態大勇，但當問到偶像家鄉時，她竟然將莫斯科誤會為墨西哥，而其他粉絲亦未能補答，令Ansheles略顯失望。

呢條俄仔係咪之前比I大昆左果個

聽講好多同學仔都唔鐘意佢

係
估唔到廣東話都學得幾快

點解？

靚仔,溝哂D女

九成港女應該剩係識得台日韓

條女唔係話嚟自東莞咩？

啲港女淨係識韓國嘅啫

真係冇D國際視野

俄仔係俄羅斯搵唔到食 黎香港拍濕鳩節目呃飯食

性彼得補

迪事高

莫斯科 墨西哥
用蝗語讀係會幾似,港女露底了